【新手媽咪】吳若希初餵人奶成個鐘 爆囡囡食唔停﹕啖啖大大力啜

24歲吳若希噚日為澳門闊少男友Alex Ho誕下囡囡Giselle，生B女過程好辛苦，痛足22個鐘頭，但吳若希都冇得休息，佢噚日接受大台電話訪問時透露囡囡好為食，佢話：「B女好特別，通常初生BB會成日喊，但Giselle喊兩聲就會靜落嚟，眼仔睩睩周圍望。佢仲叻到一出世會搵奶奶飲，冇嘢需要好擔心。」

吳若希仲好勤力咁更新Ig，噚晚貼完囡囡腳印仔相，今朝約7點鐘又影咗病房內環境相，雖然全房拉晒窗簾好暗，但啱啱天光，透出室外陽光，吳若希留言﹕「餵咗成個鐘人奶，我個女仲係要繼續食～仲要啖啖大大力啜～～有冇咁大食？！」佢仲hashtag咗「都話我有咗嘅時候唔係我肚餓」、「一生完即刻胃口大減」、「我唔係姓賴」、「小姓吳」、「何家千金胃口大」，睇嚟吳若希都冇覺好瞓，唔少粉絲都為佢加油，仲教佢瞓响度餵人奶條腰無咁辛苦，又可以休息下添。

太細 啜唔到？

大大力啜

你話姓何就真係姓何？

錯
係之前d uncle 啜到粒lin 太大
Bb 咀細所以啜唔到

見到太黑

見到粒lin太黑

成家都係雞

痴線咁撚有錢都要n手西臭

幾十個爸爸

唔想知

而家啲藝人狗屎垃圾都擺上網
大肚影裸照又擺上網
喂人奶又擺上網
好撚核突呀
垃圾記者又走去報一餐

有錢人嘅玩意都係私人飛機嗰啲, 就係未玩過潛艇, 你睇下天王

我想飲